其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(130)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

[/size=6] 回家啦 會嚟嘅自然會嚟 [/size=6]

我

LM

香港男仔條件好，所以女仔眼角高
呢度都大把人辨
台灣新加坡男仔柒d，同果邊女仔相處嘅感受好唔同

或者根本就係人地冇咁勢利

正正常常都有仔

回家

F5左幾個鐘

返來了

港女係最差既民族

miss左咁多個
搶返次都得掛

im back

Lm

係既係既

唔得

Miss you

Cfu比人溝

絲打你好熟口面

新人留名

又諗起我個夢

加甜加甜

Welcome back

記得返我未呀清

上個水
之後繼續潛

27絲

辣殺

粒u

hi 我係辣殺

Cfu啱唔啱 彈俾你

都係130正常啲

呢度一樣

甜死人

禾都係

偏偏最有親切感

笑死

正正常常唔會有仔溝

花

個條友好似有入過post

冇咪幾好

唔好羨慕嫉妒恨

發到下文夢未

帶柑i love u

係有
想繼續

同聲一哭

一回家就死ser dllm

難得上水就死ser

Jump 咗一半了

矛連登嘅手機 矛心機！

原來係吹水po黎

連仔唔想你返屋企

做乜抄我

認真討論㗎

頂你連連登名都改埋

走了

130個po有咩結論？

下文交俾你
我唔諗鹽野㗎好似係

挽留cfu

冇

前路茫茫

You 針 I 針

結論就係都係冇仔

發埋啲咁嘅夢

我都回家中

在在的離開 是因為別人的追求 還是等一生的不挽留

係屋企佛系緊

架地鐵好臭... 係唔係我d 毒L 氣味....

係回呢個家

冇走過

在清
一po 不見，多左幾多囝囝？

寶係咪冇睇上個post

是因為中出的不挽留！

Gym room是我家

矛呀, 有咩睇...

改咗名之後多咗好多人

中出即飛，仲點會挽留

爆左了

要咩條件？

不念舊情

唔上水原來去咗玩呢樣

咪屈

係就好啦

其實真係好撚灰

一開ig都係啲人拍拖

25up單身絲通常有咩要求
見好多都唔差

我都想知

我盲左 同心碎左

我巴嚟

明架啦

其實唔係真係高要求

變左爛手爛腳夢

迪巴

唉
好灰

至少要識欣賞dybala

識嘢

冇乜要求都係冇

已經冇咩要求
正常樣溝通到就得

俾個標準黎啦

咁多個25，你覺得自己接近邊個？

巴打洗唔洗覆左d msg 先
Btw 最尾果個more

咁撚空泛

欣賞迪麗熱巴

摩牙

我都想識個女朋友,
要求唔高, 正常樣, 中意我就夠
自從大學畢業分咗手之後就搵唔到女朋友

有要求又話高要求
咁樣又話空泛

ff 下先...
178, 專一, 風趣幽默, 暖男, 有肚腩, 有頭髮

正常男人都會揀同一個

即係180以上，月入3皮？

或者咁講，最近身邊有冇邊條仔想溝丫？

著左鞋178得唔得

有頭髮有手有腳肯番工就得

20果個唔計，要喺25果堆揀

肥矮毒撚表示無望

178已經無左8成男人

得
但對鞋係唔係10cm高

我差啲添

專一同有頭髮必備
178暖男風趣幽默夠做男神

上呀巴打s

pmed

我唔風趣幽默

記住.... 係ff 中... 要醒喇我

原來有頭髮咁有market

呢個真

中山你都有啦...

咁易嘅話冇難度喎

が會來了

打呀

點解一定要有頭髮

光頭都可以唔差㗎

喺未有圖之前我係保持觀望

有腳毛有無得加分

你認錯人啦

其實有腳毛好正...

無j 得唔得

是咪有料爆

豹頭 包龍星.jpg

認錯人咁柒 sor..

貼對腳出尼見工

有冇絲貼下tinda d男人，好好奇係咩料

咁撚挑剔呀

擔保高汁

no 牙中真係有咁睪

我多腳毛，細個好自卑夏天著長褲

腳毛生上頭咪有

邊有178咁高

留名睇圖

慘 冇頭髮 被dq

同求

見到好多熟悉既臉孔

男既其實好正常咋喎

我都知我有睪

我中獎了?? 有專人通知

香港男仔好多中學對腳勁幼又冇毛，我好似異類

冇睇過身高收入

中學啲人話腳毛生上肚。性愛無煩惱

同埋細個又興飛輪海棒棒堂呢d乸型

鳩毛生上肚，屌閪屌到老

卡比好主動

唔係鳩毛生上肚 屌閪屌到老咩

再求

你肥唔肥先

有冇c cup

原來有網聚

金仔式禿 nonono

冇難度就唔會喺度叫春

地中海式//M禿
全光 接受

舊人揮手👋🏻大家好

其實我係巴打嚟

性感的腳毛

光頭粒頂帽
得左

寧願光頭都唔要禿頭

我係巴打

ok

廢老唔好傷心啦

Pm
Sorjaiyaulingling

係囉 側田式光頭 ok

同fd岀過呢d吹水po網聚，十幾人得兩個真絲，一個配對左，另一個嚇撚走左

原來我係新人....

一陣戴返假髮落街買飯

岩牙 全部仔+hehe黎

有兩個絲咁好

禾地先係新人

介紹番生髮水比先生

查過白蘭地唔得

傻仔柚擰擰

側田有才藝加成

唔好打咁多j

你係元老

hi im new

禾睇野好清楚喎

絲打介唔介意姐弟戀

兩年ok再多不了

我唔載眼鏡睇唔到了

肥矮毒柒

同問

禾肥矮窮毒柒

我先係....

你見過禾就知

你見到我都知....

咪咁啦 你地唔會肥得過我

通通收一收先

樓下見到個人妻帶女出街
條裙短到就咁行都見到露底

興奮到post 兩次

我硬了

你三個走開啦
肥矮柒毒我中哂呀

Match

肥矮窮毒柒禾先中晒

負負係唔係得負.. hahhaha

我肥過你

卡比係大隻

好想揸

好似係

你五個走開啦，我肥矮柒毒加窮悶臭呀

人妖揸唔揸得

你切左就得

成日冇講野口都臭埋

你地全部走開啦，我肥矮窮毒柒窮鳩悶閪臭賤呀

你就好
禾方加訓得仲少過番工

典解牙
又做freelance?

唔係 醒左訓唔番之後清game

下午落雨巧巧瞓
出邊做咩有多個25我歲單身post

呢度真毒

岩
隔離巧MK

呢度偽毒
Saturday night 冇人

見到你係第二個po 叫春

唔通呢度叫咩

呢度叫到傻都無人

春離棄我地

這些說話若是求天亦不應
大概 沒有 人願聽

長駐呢度

又三個半鐘

堅持

睇住自己由肥變大隻
仲要咁短時期 咁大變化 好滿足

ho ballll 卡比瘦

有成功感係好開心
肥西覺得自己是零

聽緊容艾辛x2

佢已經過檔左隔離post

做運動la 仲上連登

1-0

我手又唔夠力

屌 返緊堅企呀

食緊暴君

2-0了
快到物咁

從來憧憬的都不永久 總好過沒有

喂呀
仆佢個乖

我發覺我唔睇個場就入好多波

咁刺激

2-1緊～～
電視無直播，播11:00果場

羽神

隔離post推得仲快過呢到 牙春做唔到野

隔離鋪認真討論

係啊

你今晚唔好睇德國thx

呢首其實好好ten

磁能線

牙春allin左未

就係電視無 懶睇

20分鐘都無，入咁多球

個post 我外判咗

我喺呢度收負皮就得

cls打緊乒乓波呀

未

唔敢

唔睇

隔離自己開埋post 2?
抄左你既idea

今日有冇嘉賓
訓左成日

冇所謂啦佢地傾得興起

開咗個號外

好認真討論 我就放棄左了

禾要真叫春

新人你好

柏柏早晨

無可能再出pool了
所以連叫既氣力都矛

3-1

痴撚線 咩波黎

巧睇！

你咪扮

發現所有人都出pool 了 真辣殺

嘩屌！ 早知睇！

下半場睇啦 可能有排入

有矛電腦lin

益巴絲

感謝大大無私奉獻

樓上

好想睇今晚德國
生死存亡

因為矛嘢做

今日可以睇⼁乛⼀⼀⼁乛⼃*⼀

All in 德國

精神上

點解空門嘅

幫你allin 燈死德國

最衰我退役年齡
如果唔係技術移民去踢波

Ching 識貨

Cls

落雨

喂隔離po推得咁快既

呢度

呢到得留禾地幾件老野
推得巧慢

已死

牙春一出手，成個感情台d po 都唔夠佢黎

禾休息下留返今晚睇

唔巧燈死德國

嗰個post 好多負皮
斷絕關係先

All in 瑞典

老野已經無野好講

隔離好似已經無此po d 會然

牙春遲下會再開

老野太快又跟唔切
圍爐又矛野講

2號仔

冇 全面🐢縮返呢面

1姐

幾個鐘無睇已經面目全非

過去識下朋友仔

就黎3張野
唔會有囝囝要我架啦

搭唔到咀先係問題
太正經討論，不了

鹽鹽濕濕先正架嘛

留意返
我戒咗好耐

但係覺得好枯燥

個邊有個28巴打 幾啱絲打你

Cfu 呢邊等你carry 啊

可以過隔離招下d高質新血過黎既

真？

拱手讓愛好咩

講下咩叫高質

我今日有好活躍carry牙春個新post

巧似你咁吹得既

呢個？

我今年28，有私樓收租，人工差唔多7皮，但唔想識女仔，NA0
係你地眼中我應該係唔正常

真 過去把握g會

A0??真唔真呀

硬左～～ 唔係 軟左先岩，溶化左

禾不配貢高汁嘅巴打

釣！金！龜

Carry埋呢邊 唔巧大細超

今晚捱眼訓，唔巧令我失望

牙春 感情台台主

小妹禾165，33，23，33
皮膚白嫩，43吋腳，閒時會比人影下model照咁

唔G襯唔襯到人地

呢邊無人 要單機

我都會睇
大家集氣一齊支持德國

牙春開post真心有召喚力

我狗衝啊

但佢無講其他外在條件

人地要內涵呀

5-2

我都怕自己燈到佢 好矛盾既心情

無諗住組織家庭掛

牙春真心有召喚力

主其他

唔燈，同春大負負得正
矛事既

淨係開到叫春post

召喚一批膠汁會員

咩意思

組團去拜月老

燈神

牙春落場做計分員就好
幾燈都唔怕

Ok 喎

扭蛋之後下年去拜月老摸姻緣石

今晚

[black]德國[/black]一定win

點解柒

有冇人add你

上次拜左真係work

幫你燈

全力Gchi
德國加油呀

拜下未試過失手好過

橙 而家嗰邊又留緊

你你你........
唔功燈屎德國

梅拿入兩球

暫時呢兩晚支持邊隊都羊波
上呀

係隔離post偷過黎
睇到呢個咩政府資助既公司，笑左出聲

2邊都拜

一拜再拜

係～
咁明買明賣就唔是愛情啦 緣份先最緊要

為左提升此帖人氣
小弟係波台偷左正圖比大家J

一陣墨西哥對泡菜 viutv終於有得睇

貢品呢

有冇考慮埋絲打嘅感受

明顯冇

🍫🍨🏃🏿‍♂️🥜

🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜

上次咪出左堆球星靚仔比你地J
搞下氣氛姐

笑左！！！
牙春高汁！！

看圖估名～～出多題黎估

binc

港女

玲玲

男神2&b

好想比佢狠狠咁屌

J左 thx

過檔嚟呢度啦你？

仲要用黑人

巴打你過咗黎呢到

呢排我J男人多

生飛g 好撚痛

呢到我淨係認得你

明明元老會員黎第1個post就有入

無聊見有絲打R J圖入黎貼下Iwobi

呢type男人真係好正

🚩🧟‍♂️

👬🤰🏻

❌🌴🍂💐

右邊好靚

上次我都係
去藥房買支西瓜箱茶下，好快好
同早d瞓啦

都係依度有親切感

渣ga

2. 我們中出了你

冇錯
外面世界太大

1. 奇怪人

1估唔到

奇怪人囉

牙春你真係好有諗頭

唔敢開口加入 大家咁多偉論
我講野內容太空洞

好波

其實有d初期會然都仲係度 今日改左名之後好多熟悉既面孔都有入到post

放多d j圖吸引人氣呀

有冇獎品

點解你咁都認得

估中嗰個會員歸你

Match!!!!

牙支

啱啱好男估女女估男

但老帽入左又走左

有冇撚過俾人估中嗰位會然嘅感受

準備開波
打爆泡菜

即刻上去睇返邊個估中你

咪臭系

其他諗唔到
係緣份呀！

佢地有過翻黎呢到同你地吹水咩？咁好記性

成個post好似另起爐灶咗咁

呢到有圈子毒撚唔啱黎

毒撚圈

甜品已備

格離開咗谷

邊個

真心巧MK
成班餓狼咁

25+出pool谷 有3條友

頂 以為有個叫呀格嘅人leave 咗我地谷

Cfu 入咗？

On9

隔離1001添

開條link都見到啦

記得d啦
呢度叫春叫到無話題啦

是時候入谷了

無入 好似個日咁禁條link睇下有邊個

頂 真心笑咗

有矛熟悉嘅面孔

矛 今次點唔到名添

見到你

咪踢爆 幫你睇下有矛囡囡牙

2號仔支持你入去say hi

我地搞咗咁耐先開到谷

應該全部仔

佢地自己開咗呀

呢到都有 個個叫春post最後都會開group

但係我地好似十幾先開

已經無左 仲想入去識下人

有囡！快入！

我很忠心

5,6開架我地

見完面，淡出咗

有貢遲咩？

條lin屎咗啦喎

原來咁早

唔知 無入

之後都唔會擺條link出黎啦開到130

南韓贏唔到 番到去會俾人掟糖

屎橋帶動此post人氣

唔g

牙寶話5,6

一開始話唔開㗎 淨係想叫春
係話約中秋圍爐先開

好似差唔多

艾冬咖牙

入唔到
蝕左

Lm睇番外篇青出於藍

摸拉

真係叫春叫到中秋

辣殺123繼續

佢哋就會一日幾個post
我哋又矛人氣啦

中秋組團bb蕉

繼續做辣殺

熱死人

暴擊後今日頭痛到仆街

秋天應該ok卦

屎橋失敗咗

我失眠又病

又唔係有股份分 佢地咁落力做乜

走寶了

香港秋天？

有4丁啦好似

因為太傷心

牙春功德無量 撮合貢多人

我是辣殺

閂埋門開冷氣燒

希望今晚訓到

新會然多嘢講嘛
我哋吹咗130個post矛嘢好講

除咗自己

仲有我喺度呀G

數羚羊🐏🐏

之後就可以上天堂燒

頭先瞓咗晏覺唔知今晚又瞓唔到

今晚一齊訓覺好

圍爐自殺

全部仔

去左唱k
唱到幾首歌時好sad
一場誤會

玩拎完

靠你入去探下路

得7個人

幾時病好

飲多少少啤酒好訓d

成個星期都失眠, 尋晚終於瞓到, 今晚應該又失眠了

我情願jump
太熱好辛苦

見到熟悉面孔

u 快d john cap下圖黎睇

係喎

早兩日新聞有個北角
目測好痛苦

你話呢

一個人失眠 全世界失眠
只是因為害怕閉上眼

腰斬

包膠

有咩

求圖

願明天 能不再為你失眠
明白改不變 你亦離開很遠

暫時唔想jump 珍惜生命

仔嚟

全仔岩禾

無禁過去隔離帖

咁又係
都係貢熱

feels like insomnia 牙丫啊

有街去

派你去打探

真係好似吳震乳

卡巴?

12M

射嗰個好靚仔

卡路士偉拿
前阿仙奴球員

好靚

你射左未

緊張到濕哂

氣質

射12M呀嘛，手心出汗

今日好靚仔

遵命 依家入

如果係都幾驚
成班男人講星座

牙檸入面咩情況

傾緊星座 好似有少量絲咁

有絲咩？？以前變格劍谷

唔識分
但目測有一個 自認有一兩個

多謝探子拎拎回報

成功潛入

點解連登仔咁中意講星座

巨蟹

雙子

人馬

點知 仲要講我最熟果個星座

走左d 25以下

自己走 話唔夠歲

咁都可以live!!!
多謝實時報導

請禾食飯

LM 等睇消息

點解now e睇波都會停左。

冇上水一排
點解見到有兩個差不多名
係咪眼花

邊兩個？

其實有冇25
過咗25

有翻版

嗰個係翻外篇
外判咗

同埋有個人話嗰度啲絲低質
即走

再潛水先

潛返去阿特蘭提斯先

珍重

禾到睇到
留守呢度

呢度d 絲正正常常

是咪玩野

好耐以前我入過一個淫絲既谷

呢度d 絲奇奇怪怪

想入

我都見到 辣殺返嚟圍爐

你咁都入到呀

典淫法

呢個好啲

五年前啦。

即刻割席

淫絲谷點莊到呀

以前既你可以入

中環c 好似入左隔離

個post名

以為你係留唉豬嘅mk仔

咸濕=講
淫=做

Goal!!

爭啲答咗

啲絲日日都出j糧

I saw u

Hello moto

Joyce你又偷跳

Tg *

Hi 搵我？

偷入去睇下佢地講咩先

改左link 了

係
佢地好似話有人用真相

big spring bag is watching you

因為有c 打用左真相

你係入邊嗎？
仲有邊個入左去

黑人問號
巴打s 走寶 有高汁c

禾刀見到
換左相

圖？

係個性格高汁 唔係講個樣

中環c 唔貼la

唔岩條件出番黎
係依邊搭嗲live下算

molamola

男人 不了

中環c唔使睇樣都知高質

樣我覺得都幾好

歡迎加入我地毒毒團

好橙

佢地番去食糖啦

圍爐取暖

巧驚

如果德國豬咗就gg

歡迎

牙春專業燈人

一條心撐德軍 2:00一齊叫

分組賽就豬我不想活了

好驚呀
恰一粒鐘先

一恰到聽朝

訓左無睇 德國炒人幾多

係咪一邊live緊TG一邊live緊睇波

買左大
多謝孫生

矛錯
齊屌波

屌最後嗰張我j咗好多屆

訓晒

咁辛苦
瞓過不過成晚冇瞓

神算子

我都瞓過不過真係瞓著咗

牙seed巧波

係關西機場試過
比班韓仔玩層層疊嘈住
最後全晚無訓第二日直chur 一日

果然係牙怪

我都係關西
舖咗啲膠袋喺地下差電
成晚冇訓好彩係回程

之後上次去peru 又係係lima 機場通左頂
第日內陸機直入amazon

我係桃園機場好靜

幾好瞓 好似係

自己一個都敢訓
牙怪勁

泡菜輸波
成隊得個龍同孫興敏識踢波 其他人淨係識踢人

眼瞓嘛
同埋我得個背囊
攬住咗冇嘢好偷

熱烈地彈琴熱烈地唱

超技術都係技術

自己去？

係呀

唔係結左婚就有仔 無眼睇

我會用鎖頭鎖好背囊再用單車鎖鎖係d嘢到先訓，攬住都好易比人拎

自己訓過機場都好多次

單刀都要後腳傳

犀利
不過旅行都真係幾難搵到伴

你識唔到啫

冇諗咁多
都唔係熟睡

台灣啫
你自己南美先勁

所以咪入黎叫春

嚴格黎講有人一齊去

德國

🥜🥜

今晚部分Now E 客戶在觀看賽事時出現不穩定情況，我們深感抱歉。

我們已緊急令服務恢復完全正常狀態。雖然大部分Now E客戶的服務已恢復正常，我們已安排 ViuTV 99台及 ViuTV app播放凌晨兩點開賽的德國對瑞典賽事。

@春大
@光年
@玲玲
@nth
@花生

Viu有播德國啊

woooo又黎

播多一場，正

正啊

上啊

jermen

臭燒冇得出

all in

想睇
但要瞓覺

無得出就all in了

早點休息，差下電去玩啦

你安心訓啦
德國會贏㗎啦

係床都彈番起身睇

好似打得幾好

好aggressive

呢場非勝不可

差d pk

嚇一嚇！

嚇撚死

嚇到我心都離一離

灰到我

德國既後防真係好牙煙

Push 太前

有血

春見血是咪暈左

撞得好甘，喪流血

軟撚咗

紐亞跑到出中場

牙春

巧慘，矛得踢

要喊了

牙春啊

我是咪去瞓算

出事了

牙春 有得睇好睇

曾經 也上過冠軍...

反勝佢呀

十六？
不了，小組都出唔到

意大行神話

差d

好似好易比防反打死

好彩有紐亞

頭先輸果球，輸kroos傳失
換走佢啦 中場仲有大把人用

謝咁睇瑞典d 攻勢仲大威脅過德國

臨完場個球都靚

係 德國好似唔係好肯起腳射門咁
遠射試下啦

德國踢法十足d 人打FIFA咁，谷晒上前俾人一反就收皮 唔知急乜
條右路唔多掂，換一換個右翼好d

之前有球無輸12碼已經好好彩，又係自己傳失～
成隊谷咁前仲失呢d 波，真係自殺

牙春係咪訓左唔睇了

係
中場果個好緊要... 希望半場佢地比人小完出黎生性啦

喊緊應該

不過瑞典都抵讚，把握力好好

D 防反係真到做到野 唔係鳩踢上去

係 針對性部署

有得睇好睇

Reus bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbhbbbbbbbbb

人靚波甜

個勢返黎了

德國版馬國明

今年23都冇諗過咁快結婚 同埋之前唔覺得有人會要我

姐係你結左

閃婚 好刺激

做乜9呀

佢無做錯到

頭先有兩個唔射

我知

係

羨慕
冇人要

唉屌

要贏呀唔要和呀

其實結婚之前我過緊啲唔係人嘅生活

之前啲客o黎都有兩三年

紅牌 10分鐘

Oh shit

Neuer

我之前係性工作者。 完

而家上岸就好

No

船p gg

屌瞓唔到 仆街啦

Omg

靚波呀！

嗯

呀！

射得超靚！！！！！！！

呀哈哈哈！

好好好好刺激
好波啊！

呀哈哈哈

大叫出聲岩岩

隔離都叫到好大聲

呀哈！

呀！哈哈哈

瑞典好慘

好波啊

呀哇呀哈！

哎呀哈哈哈

啊！啊！呀 世紀金球呀

好咸動

破燈啦

仲要10人贏番

最尾補時入仲要靚皮！

好撚勁好撚熱血

屌！訓唔着

你老味果腳剷落去做乜

非燈神

巧激！

濕晒啦

球波真係超靚

最開心係大家一齊叫
好正呀

好波德國

Agger都已經攞曬位

走啦你

牙春好波

有今生冇來世
重點係仲要打小個.....94分鐘

All in 德國

磁能線

Btw 個gif完早咗少少

以為矛了 打定輸數

可以笑住瞓

要返工 see唔到

以為今日最早

訓醒以為要番工...

剛牙咁早做乜

返公司加班

聽日要返工

不要說啊！！！！！！

i know that feel

棗

早晨

笑住瞓醒

做乜成日都星期日加班

星期日都要返工

1001

996

997

998

999

1000